「有感而發」上到vtc仲有無人會打交

矮毒怕比人恰

會

仲勁
VTC冇訓導主任

就快畢業 想知道邊間多惡人 就唔㨂

咁我可以點？

仲打？

間間都上映古惑仔咁

上星期青衣先打到甩肺

專打矮毒

矮同毒出街都會比人打

下...有冇新聞？

有冇師兄可以比較下邊間惡d 咁我到時唔揀

仲有古惑仔

咁大個人仲打咩鳩
打贏：人地隨時報警，可能有案底，咁就一世。
打輸：比人打左獲金，周身傷

兩邊都係輸家

但係我唔想周身傷

其實d人都18 19仲咁on9打咩？

咁咪死左都無人知

有 樓主記得帶定鐵通呀個啲防身

我又唔係汽車維修員

咁有咩辨法可以生存到

去廁所隻揪

好興玩打人春袋 試過有幾件兩粒爆哂

仲衰過中學

唔去廁所就冇事？

好恐怖

大把人拎住張兒童身份證入學啦

唔會爭地盤咩？ 仲可以有咁幾飯人

冇啦啦打鳩你 貪過引咩

中學d人就係貪過癮

邊間

好難冇

所以想各位巴打話我知邊間特別惡 之後唔堜 利申：唔想比人恰

會 間間都有

最好打果啲都入晒VTC點會唔打

最好打個D考緊警犬

打交嗰埋人通常係未讀完中學
然後讀中專/職專，佢地嘅生活依然係圍威喂，你經過佢地學校門口就會發現，原來MK妹仲未絕種
而讀完中學先讀vtc嗰班就成熟d唔會打，因為喺中學經過唔同階段有上有下咁對比，成長變化係大好多，佢地一係發力追，一係為沙紙

黎將軍澳 冇乜mk仔 最多係葵芳

真係好驚，日日都要交保護費，唉
食個lunch都無錢

讀夜校～

會爭，其他嘅入黎搶野，日日龍虎鬥咁！

最on9比人迫請食飯

去廁所？幫人含撚先屙到尿，入廁格就

晚晚返pt就係為左交保護費同請佢地食飯

有冇戰力表分析下？
到時有得選擇唔揀嗰間

矮毒正路唔會俾人打嘅,最多咪俾人笑鳩你,搵幾個正正常常嘅埋堆就無事㗎啦
除非你串柒柒又煩到人,借錢又唔還就難鳩講

咁我個口咪生性病

我俾人迫我請食飯喎

屌你老味你唔係揀科嘅咩?

巴打又係矮毒？

你個問題應該嚴重過我嗰邊好撚多
佢係咪走埋嚟搭你膊頭先

啲人入唔同科 總有一兩個帶頭同其他科d惡人friend 結果都係一樣 所以知道邊間最惡先係最重要 起碼唔使行步路都怕

小息過黎扮friend
話一陣一齊食晏
最後話冇錢要我埋單

你嗰邊唔交會點

係咪因為出咗嚟做嘢成熟啲
冇咁易會打？

嗰班人係咩樣?MK仔定點?
見到唔對路一開始就即刻say no啦

我都係為咗張沙紙姐.....

夜晚少啲人排急證

即係葵芳最惡？

唔想俾人杯呀嘛

算把啦 冇人想理你呢啲死毒撚啊

利申：讀緊ive

矮毒就係咁
又比人杯
想同人做friend又要畀人屈請食飯

係要返工放工又返學～有鬼精神咩

啱啱喺圖書館俾人bully

吊住，成班圍住打

俾一班死毒撚圍，感覺勁核突

巴打你咪就係嗰啲成日恰矮毒既人

入到vtc 你會發現啲囡囡成熟左一個level 冇左陣中學味

估唔到佢地專登上連登恰我地呢班毒撚

俾人杯葛都好過畀人搵笨柒啦
埋毒撚堆邊個會杯葛你

連最後發聲嘅地方都唔俾我？

你中學畢即係將來讀FD/HD啦，放心你唔會遇到嗰班人，遇到佢地都唔會理你，擔心佢地太吵阻住你聽書好過啦

有心讀FD/HD就已經好成熟㗎喇(On9仔另計)

有MK味
不過都係溝唔到
暗瘡肥婆另計

我絲嚟 我唔會恰人㗎

真
化妝化到勁濃

可以識你嗎？ 矮毒啱唔啱

終於有人蝦我哋啦

我見到嗰啲又唔會好濃嘅啫(eg屋宇、汽車)
紡織就難鳩講

有錢打細力D

巴打你邊間？

絲打中學啱唔啱？我都想識你喎

有幾細力？

柴灣

中幾啊dee dee?

今年中六

我讀某藝術學院果邊 個個都懶係有藝術氣質

有藝術氣質嘅古惑仔，到底係點

係囡囡先係 男嘅依舊

你聽佢哋鳩噏 正常你Year1入去行為舉止唔出位嘅話 冇人會搞你
更加冇個啲保護費 我讀fitness year 3。Year1喺多on9爛仔，仲自稱黑社會。但喺Year 2就冇再見到佢哋 都唔喺讀書 喺到溝女
所以你入到去讀畀你撞到個啲所謂爛仔 佢哋都喺風光一時 因為你下個year/sem就唔會見到佢哋

啱呀，正正常常唔會有人特登去恰你

lunch time就走去單車徑封路食煙嗰班？
個個都奇形怪狀

葵芳嗰班打到上新聞 自己諗

屋宇汽車都有女？

屋宇有啲都唔錯
汽車嗰個煙鏟嚟

認真YC係咪好多MK

冇錯喇

唔好去觀賞個間
上次經過都比班MK仔問我望乜撚野

觀塘

即係葵芳排第一觀塘第二？

我打人？我打飛機添啊

咁柴灣第三

葵芳嗰間係青年學院
嗰班人係中專，都係讀唔成中學嘅人
DSE畢業又夠分讀FD嘅人係無機會遇到佢地

葵芳係咪有兩間？

有冇咁惡呀

寶林個間都小心啲，日日斬人

毒得滯 係街都會la

練下腹肌先

不如各位巴打幫手
整個表出黎
方便下其他同我地一樣既矮毒巴打
等佢地知道要小心d揀學校

邱子田 打撚到眼鏡 眼角都爆埋 不要揀了

斬錯人啫

越講越恐怖

因咩事打

望下都唔比.....

有朋友打過

買定幾包黑萬請班mk仔食
應該會輕手啲

屯門個間有條萬寶路道
小心

葵芳定葵涌？

係咪要一路行一路派煙？

戰力表
自己入讀分析下咪知

怕麻煩

有冇相睇下

巴打
你知唔知矮毒有幾怕呢d人？
所以有資料就貢獻下
等我哋唔使揀左d on9學校

邊有人上到vtc唔打交㗎
利申 面試打低前面廿條友都入唔到學

咁你最後點？

我絲打 不過係咪真係咁雜 2018年尾啦都

sor 原來成隊假膠

唯有入科大做毒撚

一字排開

有 會用自己把劍同人打架

上面巴打講既真係有發生

假咩 句句真，你咪誤導人啦

入中大 仲有校巴坐

原來係你地，成班生蕃

你打低廿幾人都要做毒撚？

後面有條友識天馬流星拳
我唔夠佢打

呢兩年成個香港都變得好雜變翻以前咁

發誓都得呀🤞🏽

收皮啦
我哋認真討論緊

大學都有人打交啦
Vtc點會唔打?

走啦你

我好認真㗎
早知深造多幾十套動漫先行入去

黃克兢最多南亞狗

見過毒L比人打，不過唔係全力個隻啦，係行過拍下你個頭，得閒就一拳打你手臂個啲

打到仆街，日日打未停過，去厠所食支煙煙到下又打 ，屙尿大聲又打，經過high到下又打，望下又打， 食飯大聲啲又打， 但vtc好叻啲新聞冚住曬。

利申:我打死咗兩三個人

打贏上警車
打輸上白車

求例表 拯救小矮毒

柴灣應該好啲

比錢返學校打交

佢哋話柴i照打

我都好奇，點解咁多事發生都無乜人知！

有，為喺條女面前威，而出手

發生d咩？可唔可以講下

你咪咁撚多事呀，打撚埋你

唔死又畢到業，出到嚟社會實好有前途！

唔講得啦，我驚佢真係打我

有機會先啦

鬼知你邊個咩
你講咗就搞到連登眾多矮毒
成為連燈嘅救世主仲唔係你

救

咁你又㭍d既

柴i圍爐煲煙尻fing fing就見過
打交真係未見過

利申柴i

Vtc圈子好細，我講出嚟佢地實知！我唔想變下個呀雞呀

屌...都冇話係我，隔離班黎

之前搞到好大，好多差佬都嚟咗

一拳打到你班MK仔入ICU啦

就算你死咗都會有人繼承你嘅遺志
所以放心啦

上次行過望左個校門一眼都比門口班食煙mk問望乜撚野
打唔打就唔知,不過成日聽到有救護車聲

黑心d講個句班SEN都未俾人打你驚咩野
輪都唔輪到你啦

下一個啊雞

你班撚樣係咪唔想大，仲講 見一鑊打兩鑊

啱呀有咩知道咪喺度講lol

點會唔打啊 我讀緊葵芳個間 頭先打到流曬血 好撚精彩

讀中專職專就成日打
fd hd就好小

無 我即刻企後 係到食花生

YCKF?

係啊

灣仔摩利寺

葵芳之前有班yc仔起葵涌廣場開片
蘋果之前好似有講呢單野

難分真與假

多定少先？

打多兩獲

通常收埋哂

讀緊沙田Ive
日日放學見到有幾架警車喺門口

有撚人理你啦

九龍灣質素最好，衰在冇咩女，其他地方既真係狗也不屌，啲mk多到呢

另外一間喺葵涌

死左就系呀雞
唔死你就係連燈救世主
因為你拯救左好多讀撚

系你老母！

發夢聽到讀工程果d隨身都有架叉，又水喉通，又他錶又石屎，隨時食食下飯有人成舊石屎車落人地張餐檯道訓低幾件嘔哂血（好似係）

巴打記得夠分直入HD都要經FD升上去
咁先可以有機會跟大佬
d大佬升左上HD聽到有人直入HD見一件打一件

其實打嚟做咩真係好無謂
完全唔知有咩用

你係讀邊間
可以放上列表喎

佢地有腹肌㗎！

我哋係時候反擊la
毒撚咁多人
就算唔打得都睇得

打飛機就有份

個個矮毒柒，邊睇得

比較想知mk黑社會入到ive讀咩科

啱呀 佢哋都係多人我哋先怕姐
我哋團結啲就一定有機會
畢竟啲MK仔都開始絕跡
要贏就趁而家

乜連登仔唔係個個都神科大學生咩 乜咁多ive仔圍爐取暖

利申 讀唔成書

邊間最好打我哋一齊上去

改朝換代？毒撚征服vtc！

渣ga

係 毒撚係時候企出黎 只要打贏班Mk仔 就無人再恰我地

操大隻啲啦
冇事冇幹都冇人無啦啦搞你

三點葵芳等啦 上去打贏班MK仔vtc就係我哋㗎啦

有，全部都好似套三五成群咁

毅進 警察
到時就係你打人 冇人敢打你

等你畢業咗先啦

邊間？

好怕d on9野

搞翻個毒撚大聯盟
抗衡班蠱惑MK仔

荔景

咁個首領喺邊個

你

點解葵涌vtc係警署後面？
因為一打就成隊過嚟fing棍，再捉你翻去大你

兩年前一星期平均打三鑊，後門打到衛生署

全部鳩噏
你唔撩人打架，邊有人咁得閒打你

依家就廢左？

而家一無人會收D咁細個搵唔到錢既人，二老黑好多都做炒賣呃人既生意，一係就自己開檔，撚有咁多打手?
去到VTC睇你有咩人埋堆同有幾惡既啫，佢一郁手你就打到佢入廠囉，矮仔唔識用武器?一枝筆一把界刂刀夠你做。

入讀有冇年齡限制，唔想俾D大哥哥打

先發制人 周圍毆人先

啱呀 咁多毒撚打都打死佢

怯你就輸一世

爛仔最驚痴線佬

打交最緊要夠狠，傷換傷，打到人唔夠膽撩你咪得囉

之前讀vtc 放lunch出去食，個fd同班陀地嘈，人地吹雞百幾人圍學校接放學，搞到學校報警

圖都冇張點討論

你有冇比人打？

好古惑呀

我呢d花生友

呢樣真 香港地痴線佬真係大晒 可以乜都唔付出但係有勁大回報 最緊要蝦蝦霸霸 到時你驚冇人被你恰唔過癮TIM啦

係時候反擊

最後點算

有冇巴打比Vtc Mk仔恰過？
有冇建議比我

揀IT科啦，IT毒撚唔會搞事

但係我唔識用

憑自己本事借到，點解要返

啲MK仔都係睇人姐

反黑清場

入到去 先下手為強 打左佢地先 跟住佢地就驚撚左你 唔搞你㗎喇

你有試過？

其實我都係想升到vtc溝下女做返啲正常人會做嘅野但係突然諗到俾人打就好戇鳩

咪一樣

條友咪就係無還錢,依家個債主日日返去言語欺凌佢
唔使出手都可以玩撚到佢痴線

我認真回下
如果你係中三冇讀，出去讀中專呀職專呀，就會見到好多奇形怪狀，15.16歲啲死mk仔，普遍係青年學院垃圾多，全港最垃圾個班都係哂個到
假如係fd，基礎文憑就相對好啲，不過都係垃圾爛仔傻仔居多，不過好過青年學院，因為年紀大啲，18.19，會諗下後果同埋想讀上去嘅心
HD,top up個啲冇呢啲問題，大部分mk仔，傻仔多，冇乜爛仔
加油

間間都有，俾你遇到都冇計，做毒L預咗俾人玩，慢慢你就習慣，習慣咗就冇咩事架喇！

跟我往死裡打

嚟調景嶺，一係就潮人嚟嘅唔會點打交
費事整亂自己個造型啊嘛
一係就IT毒撚，你實埋到堆

我都比人玩左6年
唔想繼續落去

咁我下年揀呢間先
起碼冇MK仔

都會有打過交呀嘛

結論：

1.葵芳
2.柴灣
3.黃克競
4.寶林
5.灣仔

呢間最惡 各位小心

邊個主任瞓左喺到

唔會啦，有人見到你咩？

即係要我練大隻打返班仆街
咁就唔會再俾人蝦我

果陣讀葵芳 專捉啲毒撚打
發夢果時

無尻啦啦做咩比人打
有無諗係自己問題

果時有d mk自稱YC五虎
見親毒撚都拍尻佢地個頭
周圍蝦蝦霸霸

大隻同好打冇關架，你想好打就上拳館操，去gym練到大大舊個人都唔會好打咗架

警派卧底葵青區反黑 拘15男包括職訓局學生

警方派出臥底在葵青區進行反黑社會行動，昨晚時機成熟，採取行動，共拘捕15名男子及檢獲一批武器。被捕人士年齡介乎16至28歲，其中一人為職訓局學生。 新界南刑事部林俊傑警司表示，為打擊葵青區青少年參與黑幫活動，去年開始派出卧底探員滲透區內的4大黑幫，收集線報及蒐證。 及至昨晚時機成熟，通宵在區多個娛樂場所，包括網吧、機鋪及酒吧等採取行動，共拘捕15名中國籍男子，大部分有黑社會背景，其中一名被捕人士為職訓局學生。 各人分別以販毒、刑事恐嚇、刑事毀壞、以三合會社團身分行事，及邀請他人加入黑幫等罪名被拘查。 林俊傑表示，警方相信被捕人士在遊戲機鋪及街上招募青少年從事販毒、刑事恐嚇及刑事毀壞等非法活動。 行動同時檢獲大批武器，包括2把西瓜刀及7支鐵通。警方相信已成功打擊區內涉及青少年的黑社會活動。行動仍然持續，不排除稍後有更多人被捕。

萬聖節「快餐車」速遞毒品往夜場 16歲職訓局學生運毒被捕

我個fd被人打到仆街 佢依家日日帶把生果刀番學 先冇被人再打

佢地電機個班自己上堂鋸鐵通

YC五虎係邊五虎

柴灣都有十二虎！

我都聽過 但好似走得既都走左
仲有個好似失左蹤

對唔字囉，我矮毒

樓主好波！警惕後人

你食唔食到兩枝煙？食到就可以係vtc立足

無架啦 ive 間間都咁惡
讀其他呢

去葵涌嗰間 隔離係警局 唔使驚

好有興趣
yc五虎係邊五個人？

有巴打好心嘅
就幫手做埋其他啦

都話葵芳啦
我企左半個鐘頭都無人應我所以我先走

仲諗住有機會反擊

但係yc五虎咁咁勁 你有信心贏？

唔入vtc咪唔撚使驚囉

五虎一拳就打爆你副眼鏡
你睇唔到野先再偷襲
一樣冇勝算

1.葵芳 2.柴灣 3.黃克競 4.寶林 5.灣仔 VTC五嶽？

九龍灣全部毒撚 葵芳全部MK仔

就係冇先會俾人打

九龍灣好遠
但係讀葵芳又會俾人打
咁可以點

今次有邊一瓣？
係咪一拳打死大笨象嗰啲

唔明

樹大招風

青衣個羅馬格鬥場好出名

邊個位？

青大正中間 咪係

好近vtc?

巴打幫手寫下青衣vtc有咩要小心

有9成都係毒撚

小心D座地下個廁所 因為鬧鬼先由lecture theatre 改做廁所
仲有改到有42個尿兜

巴打 要關打交先寫落去
等其他人小心

有邊間咁安全？

下，八大都有啦，訓導處唔捉炸嘛

八大唔會狼得過vtc

同鬼打喎

係屯門 ive俾人打到輕鐵西鐵都分唔清
門牙都甩兩隻

葵芳:

多mk仔
以前中學最惡個班上矖去vtc
今年仲要新增體育科
人強馬壯打撚死人

寶琳：

啲仔係food court四圍溝女
女既就將條裙着成超迷你短裙
應該玩女多 打交少
巴打可以放心

當年讀VTC第一件事係摸熟地形同逃走路線先

其實有 見過一次
出場率極低

做打人嗰個

入去讀嘅 都出唔返嚟

俾人打到仆街

天水圍vtc有咩咁特別?

真心講葵芳多係咪忘記左仲有葵涌分校....
葵涌又有工科，架餐又多，老師好多都頹
葵芳淨係老師夠好已經贏哂
2間學習氣氛超五同，其他我唔知

葵涌:
屋宇裝備，消防，冷氣，電梯，焊接，汽車，紡織

葵芳:
IT，PE，髮型，美容

可能有漏，其他唔記得
mk仔女2間都有，都係睇好唔好彩撞到好同學
小毒毒推薦去葵芳

見過

有冇逃生路線？
我怕到時走唔甩

上年柴灣i大有個叫terry嘅矮毒撩人隻抽 之後準備打嘅時候笠水走佬

咁慘 當事有冇人影低佢啲柒野

嗰到有個肥仔好似幾抽得

有啲咩咁勁啊

之前見班整車mk 打柒個矮柒毒撚

學john wick咁，用鉛筆

屯門都唔少毒撚

沙田ive幼教啲女

今日先有一單
不過最後私了
只要無架生都未必要報警

染金毛帶金鍊再著埋咩d又龍又鳳既衫 邊個敢惹你
最好練埋行路呀呀窄窄咁

認真答你

讀YC3年發現其實大部分都係毒撚，啲MK反而又唔見佢地打交
依家讀梗IVE，上個月有個痴線肥佬想郁我，點知俾我一推就向後退

結論：讀得VTC通常都唔會打交，打交果啲係唔會想讀書又點會入VTC

上年柴灣i大有個叫Ken Wong既人 起武館高雷升上黎 日日返學都搵人打交 打到比人踢左出校

我係觀塘返緊喎

上面d巴打仲話冇人打交

你小心d

即係你打贏左嗰個肥佬？

邊間發生呀？

唔好入tm
公園發生咩事無人知